今次派錢係敵人企圖用黎分化我地既手段

政府將一堆買裝甲車，加黑警head count既野綁落份預算案到，如果泛民反對預算案，港共及其走狗就會講到係我地破壞民生

所以盡快用道德力量令大家睇清今次既糖衣毒藥，保持我方既氣勢，亦令班泛民同本土議員冇咁易比對方攻擊